文革是否正確？

現今黃藍陣營既情況下，文革其實都係好事？